2020年 我想 香港獨立

香港獨立 惟一出路
只有兩國 才有兩制

香港獨立

惟一出路

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

光

復

香

光復香港
解散警隊
!

港

時

2020年 我想 中共滅亡

比起港獨更有意思

代

革

命

同意

我想香港獨立加黑警死全家

加埋黑警死全家

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立